似住自己年紀大就話人乜都唔識真係好on9

尋日睇直播中大示威嗰條白頭佬
係咁話[你班後生會識野多過我？]
喂 你有乜撚咁巴閉？
年紀大就識野多就唔洗讀書啦
等變老咪行囉
做教畜請人瑞咪得
同埋唔洗翻學啦
去街搵乞衣求教咪得

好撚心啦 21世紀都仲有d老而不覺得年紀大就一定岩

不服來辯啦
留低負皮又唔回應下